有無人唔鐘意晴天？

幾鐘意英國個種天氣，猶其放假望到出面落雨又凍呢係床度真係